全世界DOWNLOAD Twitter 呀喂！用「#LIHKG」

快

做定後備

推

支持樓主
其實再開多幾多forum都無意思
高登又咪係死咗ser入唔到都

大家第一個反應係上twitter/fb
因為國際社交平台係大家都用
而且已經係最安全
如果連twitter/fb呢啲全球級平台都畀人搞冧
其他一般論壇更加一早死ser咗十世

所以如果連登死ser
轉戰twitter/fb係最穩陣
敢攻擊twitter/fb等於得罪全球使用者